係facebook睇到,睇來大家都有攬炒既心理準備.而且佢地都知攬炒佢地控制唔到.炒咪炒

22條單新聞好多人都支持1國1制做中國人

連登仔：準備移民

大時代